香港的經濟蕭條，點解唔肯減生活物價，搞免費大專教育？ 我建議政府應該強制市場減價，可以減少市民支出和負擔。

成個世界遇上COVID 19，令到香港的經濟蕭條，失業率上升，令到香港市民的收入減少，香港的失業人數上昇，他們的平均收入下跌，但係點解發展訊唔肯減樓價，點解餐廳唔肯減價，點解零售商和批發商唔肯減價，點解肉類供應商唔肯減價，點解超市唔肯減價，點解業主唔肯減租，點解政府唔肯搞免費大專教育(Asso、Bachelor、Master、Doctorate)黎啲情況係會引致香港示民生活成本上升。令到香港嘅市民的支出上升，更難負擔。 我建議政府應該強制市場減價，可以減少市民支出和負擔。

因為有最低工資

貼樓主張J圖